能夠控制post上熱門,即可直接防止具煽動性言論散播

你唔係唔知呀嘛？
屌你老母整色整水搏掌聲你就叻

屌撚你呀連狗